人民對政權 ---> 人民對人民

玩撚完

ok

而家係中番焦點既時候啦 各位抱住希望既香港人

［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點

對準政權！！！
唔好中老共計 拉一派打一派